bb仔真係好撚柒黑人憎

屌你老母 係狗鐵一味mak撚大個口係度叫係度喊
個老豆老母係度咮咮咮就算 係我真係忍唔撚到
的佢落車 一巴就煎落去 煎撚到停口爲止
細個老豆一個眼色已經er都唔撚敢er

點解而家d家長咁撚無用 唔識教就用dom啦仆街

嗯

哦

一日都係你老豆衰 唔撚用dom
生左你出黎

啱 駁唔到

似係你冇撚用多啲喎
睇黎你冇咩點變

樓上有位巴打個名講緊你

唔係啲bb仔黑人憎
係宜家啲人唔識教啫

一睇以為講緊b仔

聽撚到喊聲已經即走 耳膜都穿

係連登見到你呢啲小學雞都好撚柒黑人憎

BB仔你想點教

嗯 好行夾唔送

求求你咪生仔 幫幫手

當佢係av啲呻吟聲咁聽啦